[新手] 小弟想買啲觀賞魚養，大家覺得呢個魚缸嘅design如何？

會唔會唔實用？

Back to the Roots Water Garden Fish Tank, Deluxe

巴打用緊類似產品？
好唔好用？

無燈，好難照得D魚靚。

另外，留意個缸質地，最好係玻璃

呢d gimmic野多, 真係想養好魚就學識養水先,
一個4角玻璃缸就得

億鼎vs Kotobuki vs UP
應該點揀